點睇 當年六四 大量受過中國教育既中國人移民澳洲 中共冇反對

點睇當年六四，大量受過中國教育既中國人移民澳洲或美英國 ，

單單係澳洲立即收了幾萬中國人，但中共冇反對 ，

而且當年香港人更加出了大量錢幫助中國示威者移民西方，

香港人還公開感謝西方大量收留中國同胞。

當年受過香港人幫助移民到西方既中國人，但冇幾多個在香港反送中運動中公開支持香港人？

但現在全中國人眼紅香港人可以移民去西方，出盡外交力量去阻止香港平民人移民西方？

胡錫進質疑內地14億民眾冇份 只開放香港人移民西方人虛偽

央視擔心：BNO黃絲去英國或要做辛苦工，叫大家要想清楚。

人民日報公開批香港人為何不堂正做中國人？而去做低端人口

八九學運與香港時代革命的比較

上佢地內地forum睇，唔少人覺得中央唔夠硬

話有bno就應該要即刻剝奪香港籍

本身諗住過完國安法，心理上可以將香港人拉落去陪葬

點知英國，5眼又大開逃生門俾港豬移民，突然昇lv

你叫中國人條氣點頂得順

係佢地眼中，每一個香港人都係英國狗

霸住佢地心中「中國」香港但又有西方價值觀嘅都應該要捉

留島唔留人呢種觀念係大陸人心中根深蒂固好多年

講過好多次，就算大陸今時今日大國堀起

但係大陸人心裡面從來冇當香港人係同胞

香港人永遠係大陸人嘅心魔，死症嚟

因為本身已經唔撚係乜野同胞

你想屈咩？